{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049048",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "감홍로 백자"
    },
    "text": "1.甘紅露、甘みと赤色、酒が露のように結ばれる特異な香りを持つ酒だ。2.甘紅露は高麗時代から伝わってきた韓国固有の酒である。3.六党の崔南善（チェ·ナムソン）氏は、甘紅路を朝鮮3大名主と称し、その中でも甘紅路を第一に挙げた。4.甘紅露はつまらない外見に比べて中身が良く美しい酒と考えられていた。5.カムホンロは宗教的な話とともに古典文献の中でも登場する。6.甘紅露は様々な薬材を調和させて熟成させる。7.甘紅露は一般焼酎より熟成期間が長く、漢方薬材を浸出して味が深まる。8.医学書に記録された甘紅露は薬の代わりに使われた。9.カムホンロは国際スローフードの味の箱舟に選ばれている。10.甘紅露は澄んだ淡黄色と多様な薬材の香りを持っている。11.甘紅露は口の中に入れると甘みとアルコール味で口を満たし、飲んだ後はさっぱりとした酸味を残す。12.甘紅露はユッケとよく合う。13.カムホンロは浦岩イ·ギョンチャン先生の家から伝わってきたことをイ·ギスク名人が再現した。14.カムホンロは全州李氏平将司公派の家門でも作られる。",
    "QA": [
        {
            "question": "甘紅露はどのような特異な香りを持っていますか？",
            "answer": "甘紅露は甘みと赤色、酒が露のように結ばれる特異な香りを持っています。"
        },
        {
            "question": "甘紅露はどの時代から伝わってきた韓国固有の酒ですか？",
            "answer": "甘紅露は高麗時代から伝わってきた韓国固有の酒です。"
        },
        {
            "question": "甘紅露は何と呼ばれる朝鮮の3大名酒の一つですか？",
            "answer": "甘紅露は崔南善氏によって朝鮮の3大名酒の一つとされています。"
        },
        {
            "question": "甘紅露はどのような外見と中身を持っていますか？",
            "answer": "甘紅露はつまらない外見に比べて中身が良く美しい酒とされています。"
        },
        {
            "question": "甘紅露はどのような薬材を使用して熟成されますか？",
            "answer": "甘紅露は様々な薬材を調和させて熟成されます。"
        },
        {
            "question": "甘紅露は一般焼酎と比べてどういった特徴がありますか？",
            "answer": "甘紅露は一般焼酎よりも熟成期間が長く、漢方薬材を浸出して味が深まる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "甘紅露はどのように利用された医学書に記録されていますか？",
            "answer": "甘紅露は医学書に記録され、薬の代わりに使われたことがあります。"
        },
        {
            "question": "甘紅露は国際スローフードの味の箱舟に選ばれていますか？",
            "answer": "はい、甘紅露は国際スローフードの味の箱舟に選ばれています。"
        },
        {
            "question": "甘紅露はどのような色と香りを持っていますか？",
            "answer": "甘紅露は澄んだ淡黄色と多様な薬材の香りを持っています。"
        },
        {
            "question": "甘紅露を口に入れるとどのような味がしますか？",
            "answer": "甘紅露を口に入れると、甘みとアルコール味で口を満たし、飲んだ後はさっぱりとした酸味を残します。"
        },
        {
            "question": "甘紅露とよく合う料理はありますか？",
            "answer": "甘紅露はユッケとよく合います。"
        },
        {
            "question": "カムホンロは誰から伝承されたのですか？",
            "answer": "カムホンロは浦岩イ·ギョンチャン先生の家から伝承され、イ·ギスク名人が再現しました。"
        },
        {
            "question": "カムホンロはどの家門でも作られますか？",
            "answer": "カムホンロは全州李氏平将司公派の家門でも作られます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 514
    }
}